[跑出必有因]新加坡政府神邏輯

新加坡政府同國民講有病唔舒服先戴口罩 因為缺貨

政府有BCP計畫 不過係一半人返 rotate work from home 一星期 如果其中一個賴野 分一半都係一樣 細菌可以停留在office等下一更同事 lmao

Set up alternate teams of employees (e.g. Team A & Team B) who can be deployed at different work schedules (e.g. Team A working in the office at alternate weeks, while Team B telecommutes). The teams should be physically segregated to avoid the risk of infection between teams

最鍾意睇坡佬仆街

坡縣已經大爆發

坡佬係半個支那

林奠既意思都係咁
只係一個講出口 一個唔講出口

血的大教訓即將上演

新加坡人一路俾政府照顧得好好
一下子接受唔到李顯龍嘅on9

相信政府！

唔會囉
政府點會有錯

錯嘅係平民

難得比位你班坡佬超過
點知選擇同我地並肩作戰

中國新加坡特別行政區

坡爆

如果一早跟大隊ban鳩支那
咁就真係取代到香港啦

香港有啲銀行back office 都係咁樣行一半一半
見到老母返一放一咁樣 都幾爽

祝坡佬仆街！ 再攻入馬來西亞

一個獨裁政府無可能永遠英明

冷氣太多

平時已經靠威逼利誘先維持到穩定

一唔穩定根本冇可能招出

幾誠實
中共有豬肉賣會話食豬肉唔健康
冇口罩賣就話戴口罩冇用

今日佢+2啫
沒事沒事

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢低估咗隻毒個傳染性, 同埋有隱形病人